「ただいまー」

「おかえり美波！夕ご飯食べる？」

「ん、ごめんいらない。友達と食べてきちゃった」

「そっか…じゃあ一緒にお風呂はいろっか？」

「え？今日は大胆だね」

「だって、わたしと美波が付き合い始めて、ちょうど1年だもん」

「あれ、そうだっけ」

「ひどい！忘れてたの！？」

「いや、そんなわけじゃないんだけど」

「まぁいっか。その代わり、今夜はたくさん楽しませてね…お風呂の中で、する？」

「ちょ、ちょっと…疲れてるから」

「そんなこと言わずに…」

「わ、る…るみちゃん……」


≪数時間前≫

「ふぅ、ごちそうさま」

「お粗末様でした」

「美味しかったよ、ゆかちん」

「へへー、よかったー」

「ゆかちん料理上手くなったね」

「だってつだちゃんに美味しく食べてもらいたいもん」

「なんか照れるな」

「ねぇ…今日さ…泊まっていかない？」

「え？」

「なんか、つだちゃんと一緒に寝たい気分、というか」

「…ごめん。今日は帰らなきゃ…」

「そうだよね。るみちゃんにバレたらまずいもんね」

「うん…また今度、泊まりに来るから」

「待ってる。じゃあ、またね」

…

「…はよう。おは…う」

「ん…るみちゃんおはよう。…まだ6時だよ」

「つだちゃん昨日すぐ寝ちゃったでしょ。だからわたし満足してないの…ね、しようよ」

「えー…もう、仕方ないなぁ」

「ふふ。みなみちゃん大好き…」

…

「今日、帰るの遅くなるかも」

「えー、じゃあご飯いらない？」

「うん、ごめん」

「…わかった。じゃあ先行ってくるね。いってきまーす」

「いってらっしゃい」
「……」
「あ、もしもし…はい。今なら大丈夫です…。はい。待ってます」

「おじゃまします。つだちゃん…」

「わ、ちょっとみかみさん…キスするならせめて、ドア閉めてください」

「こっちの方が好きでしょ」

「…ダメです」

「……はいはい」
「ほら、ドア閉めたよ。じゃあこのまま玄関でしてもいいよね…？」

「ダメですってば。…ベッドで」

「あと、一つ」

「ん？」

「香水つけてくるの、やめてもらえませんか」

「なんで…？嫌い？」

「そうじゃなくて、るみちゃんにバレそうなんです。なかなか消せないので」

「わかった、じゃあ次からそうするね」

「お願いします」

「じゃあ、服脱いで」

「脱がせてくれないんですか」

「自分で脱いだ方が恥ずかしいでしょ」

「……みかみさんは意地悪です」

…

「わ！もうこんな時間じゃないですか！急がないと…」

「つだちゃんがねだるからでしょ！」

「とりあえず片付けしておくのでみかみさんは先行っててください！」

「おっけー、じゃあまた後で！」

「はーい！」

「…またベッドに匂いついちゃった…」


「こんばんわ、ゆかちん」

「お！今日は頑張ったんだよー、食べて食べて」

「いただきまーす…美味しい！Cook Do使ったの？」

「失礼な！全部自分で作ったんだよ。豆板醤とか買ってさ」

「すごいなゆかちん…いいお嫁さんになれそう」

「つだちゃんの？」

「……」

「…まぁ、つだちゃんのお嫁さんになれなくてもいいからさ。これからも、ご飯食べに来てよ」

「うん、ありがとう。じゃあね」

「またねー！」

「(ここ最近、ゆかちんの夕ご飯を食べないと落ち着かない…なんでだろう)」


「ただいま、るみちゃん」

「ねぇみなみちゃん」

「ん？」

「なんか枕から香水の匂いするんだけど、みなみちゃん香水つけてたっけ」

「えっ…ああ、この前友達にもらったやつかな」

「どこにある？」

「…ちょっと待ってて」

「……」

「ごめん、事務所に置いてきちゃったかも」

「事務所？」

「うん、だからここにはない」

「……そう。まぁいいや。わたし寝るね、明日早いし」

「…おやすみ」

「おやすみ」

…

「おはよう、みなみちゃん」

「あ、おはよう」

「わたし、もう先出るね。今日は帰り遅い？」

「ん、普通かな…」

「わかった。じゃあいってきます」

「いってらっしゃい」
「…みかみさん呼ばないと」
「あれ、電話通じない。LINEも…応答なしか」
「仕方ない、仕事行かなきゃ」

…

「仕事終わりっと…なんか…無性にゆかちんの作ったご飯が食べたいな…」
「あれ、ゆかちんからLINE」

『ごめん。今日ちょっと無理っぽい』

「しょうがないな。…なんか、落ち着かない…」

…

「ただいまー…？」

「おかえりなさい、つだちゃん」
「おかえりつだちゃん！」
「おかえり…みなみ」

「なんで…3人がいるの」

「今日ね、みかしーと、それからゆかちんと、現場一緒だったんだ」
「みかしーから、なんか知ってる香りがしたから聞いたら、香水つけてたよ。この前枕についてたやつ。あれ、でもおかしいな…みかしー家に呼んだことあったっけ？」

「……」

「それからね、ゆかちんが喋ってたんだ。ご飯に混ぜると、毎日食べたくなる、麻薬みたいな粉。最近はやってるんだって。毎日摂取しないと落ち着かないとか。あれ、今みなみちゃん、落ち着かない感じ？」

「………」

「…まぁこんな小芝居はもういいわ。ほとんど全部みかしーとゆかちんから聞いたよ。みなみの、浮気」

「るみちゃん…これは」

「あーやめて、白々しい！なんにも聞きたくない！謝罪されたって許すつもりなんてないから！」

「るみ…ちゃん…」

「でもね、気持ちは分からなくもないわ。だってみなみちゃんかっこいいもん。みんなが嫉妬するくらいには。しょうがないよね、浮気の一つや二つ」
「でも、わたしは許さない。絶対に許さない」
「とはいえ、わたしだって鬼じゃないから、一つだけ方法があるよ」

「なに……？」

「それはね…」

「る、るみちゃん！？ダメだよ！」

「ゆかちんは黙ってて」

「るみちゃん…」

「みかしーはそこで見てて」

「るみちゃん、ごめん、だからその…包丁をしまって」

「この包丁、昔みなみちゃんがわたしのために買ってくれたんだっけ。でも使う機会なかったなぁ…いつもゆかちんのところいくんだもん」
「でもやっと使い道ができた。みなみ、ずっと二人きりでいようね」
「みなみを殺してわたしも死ぬ。ゆかちんもみかしーもいない世界で」
「ずっと二人」

「る…み……ちゃん」

「みかしーみたいにわたしも香水つければよかったのかな？わたし、そんなに魅力なかった？たしかにみかしーやゆかちんと違って貧相な身体だけど…みなみには不満だったかな？」
「でももう大丈夫。みなみを惑わすような人が誰もいない世界に連れていってあげる」

「ダメ…だよ……」

「ダメだよ？なに言ってるの？みなみの浮気の方がダメだよ！！そんなのも分からないの？」
「もう時間かな。こんな世界にいたら、みなみが汚れちゃう」
「早く助けてあげるね」
「向こうの世界に連れていってあげる」
「ずっと二人」
「ずっと」
「ずっと」




「う…ぐっ」

「痛い？ごめんねみなみ、でもね、もうちょっとで終わるから」

「あ…があっ…！」

「みなみの血、赤くて綺麗…ね、分かる。わたしの血が、みなみのと混ざって」

「あ……」

「みなみ痛い？わたしも痛いよ、同じ、同じ」

「……」

「………」

………
……
…

「おおくぼさんですか」

「はい」

「私、警視庁捜査一課の……と申します。つださんの件で」

「わたしは」

「はい？」

「わたしは何故生きているのですか」

「みかみさんとおおつぼさんの119番通報、救命措置で、一命をとりとめました」

「みなみは」

「つださんは、残念ながら」

「殺してください」
「殺してください！わたしも殺して！みなみのところに行く！行かせてください！お願いします！！」

「落ち着け！」
「現実を、受け入れてください」

「あ、ああ……！！あああああ！！！！あああ！！あああっ………あっ…………！！！」

…

「ゆかちん、あれでよかったの」

「まぁね、最後に復讐って感じ」

「怖いなー」

「みかしーも助けたくせに」

「…まぁね」

「んー、まぁつだちゃんがいなくてもね！わたしにはみかしーがいるし」

「うん、これからも一緒だよ、ゆかちん」

「みかしー大好き！」

………

BAD END




「……はーいカット！以上でクランクアップです！お疲れ様でした！」

「「「「お疲れ様でしたー！」」」」

「るみちゃんおつかれー！最後の演技すごかったよ！」

「でしょ？まぁわたしの手にかかればこんなもんよ」

「つだちゃん刺すときとかも気迫がこもっててさ」

「まぁ？わたしのみなみが？浮気してたら？ねぇみなみ❤︎」

「うえっ！？あ、うん…大丈夫だよ、わたしはるみ一筋だから」

「きゃっ❤︎」

「あーすいませーんいちゃいちゃは外で」

「ゆかちんがDFEになってる」

「そもそもわたしそんなに料理上手くないんだよねー、やっぱりCook Doでしょ」

「これを機に始めれば？」

「みかしーのためなら…！」

「あーいちゃいちゃは外でー…」

HAPPY END